vox出左條片講中港矛盾 係YouTube五日已有過百萬views

評論區有好多鬼佬同大陸人 好多都唔知發生咩事咁

講得幾好

總共有兩條片, 哩條應該係part2

有個人話 唔明why Chinese hate Chinese
其實無留意開既人真係唔知呢度發生緊咩事 亦無法理解點解香港係一個民族 different than Chinese

睇到好心酸

講呢啲嘅人有時其實係中國人嚟
Reddit唔少中國網評員好鍾意用呢招

近日有外國網紅製作影片講述回歸後中國正侵佔香港民主空間
但在外國的著名網上討論區亦有指出為什麼中國人要互相仇視
專家分析指該網紅的指摘是由于對一國兩制的不瞭解所致

CCTBB MODE

用返鬼佬context 佢地會明血統論既謬誤掛
例如其實Americans都係European既子孫啦 又唔見佢會搞亂兩者

師兄如何破局

ig成日有啲寫hong kong係country就彈晒出嚟話not a country
收皮啦 撚有咁多人care咩
一㩒入去一睇 又係支那人嚟